<resources>
    <string name="app_name">BottomSheetDialog</string>
    <string name="content">Sau khi nghe ý kiến của đại diện các bộ, ngành, đại diện sở hữu vốn nhà nước tại doanh nghiệp, kết luận cuộc họp, Phó Thủ tướng Chính Phủ Lê Văn Thành, Trưởng ban chỉ đạo biểu dương nỗ lực của tỉnh Đồng Nai trong công tác bồi thường, giải phóng mặt bằng cũng như chủ đầu tư, trong tổ chức thi công trên công trường.
Tuy nhiên nếu nhìn tổng thể, tiến độ vẫn chậm so với yêu cầu. Với công tác giải phóng mặt bằng, tuy số lượng còn lại rất ít nhưng đây là những phần việc có ý nghĩa quan trọng mà Đồng Nai phải tập trung giải quyết dứt điểm. Đối với gói thầu san lấp mặt bằng, sau 4 tháng khởi công đến nay mới đào đắp, vận chuyển được 12 triệu m3 trên tổng số gần 120 triệu m3 phải đào đắp, vận chuyển. Trong 11 tháng còn lại, trung bình mỗi tháng phải đào đắp vận chuyển hơn 10 triệu m3 mới có thể hoàn thành gói thầu san lấp mặt bằng trong 15 tháng theo quyết định của Thủ tướng Chính Phủ. Do vậy ACV phải tập trung hơn nữa trong chỉ đạo, điều hành. Phải lập tức thay thế những nhà thầu không đảm bảo tiến độ. Đối với gói thầu xây dựng nhà ga. Bên cạnh việc khẩn trương hoàn thành hạng mục khoan cọc nhồi, ACV phải khẩn trương hoàn thành công tác thiết kế thân nhà ga, đường băng để trình các cấp có thẩm quyền thẩm định, phê duyệt để tổ chức đấu thầu, khởi công xây dựng thân nhà ga vào tháng 10 và đường băng vào cuối quý IV. Cùng với việc triển khai xây dựng nhà ga, đường băng sân đỗ đáp ứng yêu cầu về tiến độ và đảm bảo ở mức chất lượng ở mức cao nhất, ACV phối hợp với tỉnh Đồng Nai để chuẩn bị triển khai các tuyến đường số 1 và số 2 để phục vụ cho công tác thi công cũng như khai thác sân bay sau này. Sau khi nghe ý kiến của đại diện các bộ, ngành, đại diện sở hữu vốn nhà nước tại doanh nghiệp, kết luận cuộc họp, Phó Thủ tướng Chính Phủ Lê Văn Thành, Trưởng ban chỉ đạo biểu dương nỗ lực của tỉnh Đồng Nai trong công tác bồi thường, giải phóng mặt bằng cũng như chủ đầu tư, trong tổ chức thi công trên công trường.
Tuy nhiên nếu nhìn tổng thể, tiến độ vẫn chậm so với yêu cầu. Với công tác giải phóng mặt bằng, tuy số lượng còn lại rất ít nhưng đây là những phần việc có ý nghĩa quan trọng mà Đồng Nai phải tập trung giải quyết dứt điểm. Đối với gói thầu san lấp mặt bằng, sau 4 tháng khởi công đến nay mới đào đắp, vận chuyển được 12 triệu m3 trên tổng số gần 120 triệu m3 phải đào đắp, vận chuyển. Trong 11 tháng còn lại, trung bình mỗi tháng phải đào đắp vận chuyển hơn 10 triệu m3 mới có thể hoàn thành gói thầu san lấp mặt bằng trong 15 tháng theo quyết định của Thủ tướng Chính Phủ. Do vậy ACV phải tập trung hơn nữa trong chỉ đạo, điều hành. Phải lập tức thay thế những nhà thầu không đảm bảo tiến độ. Đối với gói thầu xây dựng nhà ga. Bên cạnh việc khẩn trương hoàn thành hạng mục khoan cọc nhồi, ACV phải khẩn trương hoàn thành công tác thiết kế thân nhà ga, đường băng để trình các cấp có thẩm quyền thẩm định, phê duyệt để tổ chức đấu thầu, khởi công xây dựng thân nhà ga vào tháng 10 và đường băng vào cuối quý IV. Cùng với việc triển khai xây dựng nhà ga, đường băng sân đỗ đáp ứng yêu cầu về tiến độ và đảm bảo ở mức chất lượng ở mức cao nhất, ACV phối hợp với tỉnh Đồng Nai để chuẩn bị triển khai các tuyến đường số 1 và số 2 để phục vụ cho công tác thi công cũng như khai thác sân bay sau này.</string>
</resources>